<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>សាកលវិទ្យាល័យវិទ្យាសាស្ត្រសុខាភិបាល on Dr. Dimorng MEUNG (DDS)</title><link>https://dimorng.github.io/tags/%E1%9E%9F%E1%9E%B6%E1%9E%80%E1%9E%9B%E1%9E%9C%E1%9E%B7%E1%9E%91%E1%9F%92%E1%9E%99%E1%9E%B6%E1%9E%9B%E1%9F%90%E1%9E%99%E1%9E%9C%E1%9E%B7%E1%9E%91%E1%9F%92%E1%9E%99%E1%9E%B6%E1%9E%9F%E1%9E%B6%E1%9E%9F%E1%9F%92%E1%9E%8F%E1%9F%92%E1%9E%9A%E1%9E%9F%E1%9E%BB%E1%9E%81%E1%9E%B6%E1%9E%97%E1%9E%B7%E1%9E%94%E1%9E%B6%E1%9E%9B/</link><description>Recent content in សាកលវិទ្យាល័យវិទ្យាសាស្ត្រសុខាភិបាល on Dr. Dimorng MEUNG (DDS)</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 29 May 2025 11:55:42 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://dimorng.github.io/tags/%E1%9E%9F%E1%9E%B6%E1%9E%80%E1%9E%9B%E1%9E%9C%E1%9E%B7%E1%9E%91%E1%9F%92%E1%9E%99%E1%9E%B6%E1%9E%9B%E1%9F%90%E1%9E%99%E1%9E%9C%E1%9E%B7%E1%9E%91%E1%9F%92%E1%9E%99%E1%9E%B6%E1%9E%9F%E1%9E%B6%E1%9E%9F%E1%9F%92%E1%9E%8F%E1%9F%92%E1%9E%9A%E1%9E%9F%E1%9E%BB%E1%9E%81%E1%9E%B6%E1%9E%97%E1%9E%B7%E1%9E%94%E1%9E%B6%E1%9E%9B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>វាយឯកសារទាំងនេះត្រៀមដោយខ្លួន​ឯង បើអ្នកមិនចង់រត់ចុះរត់ឡើងនៅថ្ងៃការពារនិក្ខេបបទ</title><link>https://dimorng.github.io/dentistry/dds-thesis-defensedaynote/</link><pubDate>Thu, 29 May 2025 11:55:42 +0700</pubDate><guid>https://dimorng.github.io/dentistry/dds-thesis-defensedaynote/</guid><description>image/svg+xml ចំណុចសំខាន់ ឯកសារ ដែលត្រូវតែមាន ខ្វះមិនបាន នៅថ្ងៃការពារនិក្ខេបបទ ថ្នាក់ទន្តបណ្ឌិត នៅសាកលវិទ្យាល័យវិទ្យាសាស្ត្រសុខាភិបាលគឺ ៖ តារាងវិនិច្ឆ័យលើការរៀបរៀង និង ការពារនិក្ខេបបទ របាយការណ៍វិនិច្ឆ័យលើការរៀបរៀង និងការពារនិក្ខេបបទ ។ សួស្ដី​ ប្អូនៗ និស្សិតថ្នាក់ទន្តបណ្ឌិតទូទៅ នៃសាកលវិទ្យាល័យវិទ្យាសាស្ត្រសុខាភិបាល 👋👋
បងឈ្មោះ ម៉ឹង ឌីម៉ង់ ជាទន្តបណ្ឌិត ដែលទើបនឹងការពារនិក្ខេបបទហើយថ្មីៗ—កាលពីថ្ងៃទី ២២ មេសា ២០២៥ នៅឯង ។​ ថ្ងៃនេះ បងនឹងចែករំលែកបទពិសោធន៍មួយ ដែលបងបានឆ្លងកាត់ជាក់ស្ដែងនៅថ្ងៃការពារនិក្ខេបបទថ្នាក់ទន្តបណ្ឌិតរបស់បង ។
រឿងហេតុ វាយ៉ាងនេះ នេះជាបទពិសោធន៍ជូរចត់បន្តិច 🤣 គឺ បងមិនទទួលបានឯកសារសំខាន់ទាំងពីរ ដែលបានរៀបរាប់ខាងលើទេ នៅថ្ងៃការពារនិក្ខេបបទ ទេ ។ ប្រហែលជាមកពីបុគ្គលិកខាងការិយាល័យស្រាវជ្រាវ និងផែនការ ជាប់រវល់ ឬក៏គាត់ភ្លេច ឬក៏យ៉ាងណា បងក៏មិនដឹងប្រាកដដែរ ។ ប៉ុន្តែ ការមិនមានឯកសារទាំង ២ នេះ នាំឲ្យបងត្រូវ រត់ឡើងទៅជាន់ទី ២ (ទៅការិយាល័យស្រាវជ្រាវ និងផែនការ) ចំនួន ២ ជើង 😅😛 ដើម្បីទៅយកឯកសារទាំងនេះ ។</description></item></channel></rss>